其實it狗惗唔惗到用中文寫既encryption

例如話將一句野translate做一大段中文字既繁瑣句字/連接詞/量詞組合等 但可以係中間加插廢話 等其他人望落似普通對話 但用app decode番就有原本句字？ 整到然後放上支那 加速支爆 亦可以用黎保平安 當香港最後只淨低we7

566X6bOp5pW45ZCn5ZWm

一睇就睇得出係收埋啲野 有冇啲唔解佢有第二個此思既encryption?

decrypt 定decode 呀

算鳩數吧啦

5bGM5L2g6ICB5q+N

藏頭詩呀嘛

即係點

你想要嘅大概唔難寫：
藏頭詩生成器
只要加個code 令source 字唔好咁規律，就達到你個要求

關於文字上嘅抗共攻略我都有幾個approach，不妨加我whatsapp 交流吓
6189 3045